連登仔唔好再幻想全民乜乜柒柒，因為喺香港來講係不切實際。

真係要解釋一下而家成個形勢，同埋香港一直以來嘅社會風氣。

香港人真係可以靠自己？ 現實係冇可能。 香港人太有錢，人工又高，變相令到反抗成本高。 就以9.6巴士司機為例，其實司機哥哥可能心入邊都好唔順氣，但奈何仲要養妻活兒，結果見佢告不小心駕駛就算數，決定快手認罪怕煩都仲得。 但當你住喺非洲，有蕉食又一日，冇又一日，月入2蚊HKD，遇到啲咁嘅事反抗成本就低，全民反抗就有朝可待。 「我爛命一條怕你啲乜嘢」 就係咁解。 所以唔好幻想香港會全民動起來，個個身光頸靚月入2-3萬點反抗？

咁即係我地只能夠靠其他人。 咁如果從靠別人嘅形勢去睇，依家就真係贏到50:0。 當然，呢個時候我地會遭受一場大陣痛，隨住佢反枱後香港人嘅代價可能非常巨大。 因為佢一定會殘害香港嚟到宣洩同所謂反制。 你要記住，香港過去嘅安逸係源於佢仲要睇國際社會面色，一旦反枱，呢個保護網就會失去，呢個地方就會天翻地覆。

大家依家要諗嘅嘢反而係要點樣去面對呢個黑暗，而不是在增加自己嘅成本同代價。 喺呢個黑暗入邊，香港人係要退卻，佢行前3步，手足就要退後4步，呢段時期係需要忍耐，情緒上係會嬲係會有無力感，但一定要保持理性。
如果到最後靠人哋都係失敗，咁靠自己嘅話就更加會失敗，到時就需要永遠離開呢達地方。

香港人係依個時候可以做嘅嘢非常非常之少，而香港人最叻就係搵錢同食腦走精面。 所以你見到啲手足眾籌一夜之間可以籌到幾百萬，但你叫人出嚟就冇人睬你。 香港嘅老細亦都係最刻薄既因為最識計數就係香港人。 依家要做嘅嘢就係「忍」、「避」同「等」甚至「走」。 而「走」並不是罪，因為講到底每個人做嘅嘢只需要對自己負責，冇責任要幫埋其他人。

你問我十.一 點睇？我就好唔建議出嚟。 首先要諗吓出嚟為乜先？ 我相信大家都係希望班狗繼續出醜。 但係其實嗰日無論有冇手足出去，班狗已經一定會喺街度搞事，因為佢哋一定覺得「十.一 一定有曱甴搞事」，於是佢哋一定會主動搞事，覺得全世界都對佢唔住，搞真街坊，於是乎打大肚婆打細路女又會繼續出現，甚至乎拉記者，咁樣香港人嘅熱度就會keep住好嬲，而佢地又再出醜於全地球。 換言之，大家出唔出去目標都好容易達到。

（留名等睇俾人話PR）

全民返工

唯一可以救12手足只有美國人了

遊擊小隊足矣。 共產黨就係咁玩。

其實係真 呢下真係可以睇死香港人
除非隨時間發展 攬炒進度真係去到徹底做空香港
大家一齊民不聊生 三餐不繼 就有可能全民出黎

但道理都係要屌柒香港人骨子裡依然存在嘅自私本質
唔通出去打餐死比人拉果啲人
佢地就冇生活 冇家庭 冇工作 冇人生??
得你地嘅人生先重要架?? 反省下啦屌哂你地老母

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

有道理

最好就係用移民嚟攬炒香港

其實係

現實係目前嘅方法都對政權冇用
目前嘅方法已經全部有對策
除非有新對策
如果唔係對目前局勢其實唔大幫助